[SQUADFPP]不需反應，不需技術，不需槍法。綠份到了，自然食雞！

SEA server (AS太疾)

今季目標：KD = 0, Rank要接近 100或更高~

GOGOGO!

123123

開左咁耐都無人,好撚柒
幫下你

thanks!